舞台燈光師認持汽油彈企圖縱火 判囚4年

23歲舞台燈光師去年10月在將軍澳手持汽油彈，企圖點燃投擲之際遭休班警制服，被捕後一直還押。其患癌母今年5月病重，他獲保釋到院探病，惟其母在他獲保釋後一周離世。燈光師早前承認在公眾地方管有攻擊性武器及有意圖而企圖縱火兩罪，今日（24日）在區域法院被判入獄4年。

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

唉

cls 咁都4年

痴撚線......

好難想像阿媽過咗身自己要坐4年既無助
出到黎咩都唔同哂

斬人都係45個月

乜都無燒都4年？

太重

辯方早前在庭上讀出被告姚少康親撰的求情信，信中透露「自從反修例運動發生，衝突事件時有發生，面對社會不公，公義不能彰顯的時候，我和身邊的人都迫不得已要發聲，社運和家庭的選擇亦令本人相當困擾」。他又指出，「在保釋外出的第七天，家中病母去世，我深感後悔和自責，後悔當初沒有照顧她的感受，病情惡化亦不能加以照顧，在家中的數十日，及以後的將來，只餘下我和爸爸相依為命，我只想在爸爸有生之年繼續照顧他」。

痴撚線

斬到人重傷45個月 屌你老母

情操高尚吹咩

WTH.....

千祈唔可以忘記佢哋所承受的苦難

乜都無燒 4年
斬人45個月 仲高尚情操
屌你老母啦

諗罪唔係高尚情操會輕判既咩

劫獄啦屌

認罪都4年

吓

其實點先可以幫佢？

唉 有時係度諗
係咪一開頭就唔應該鼓勵手足用火魔就算未用比人周到都判4年...
其他掉完當堂斷正既手足真係唔知點算

仲要阿媽過咗身

清算啦清算啦

冇法官名

咁係咪一開始就唔應該抗爭

當初話好波十卜果D人出黎講幾句啦DLLM

5年前上水企圖縱火案還柙38天後判100小時社會服務令

手足

法庭又立功維穩

香港人！

燒都未燒 4年cls

又係胡雅文依條紅官
上次先判完救生員手足暴動坐4年
呢條臭閪單單都用6年做量刑起點

燒雜物為畫面為一句手足好波比人斷正
多謝連登軍師

4年？

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

咁就四年

胡雅文(Amanda Jane WOODCOCK), 同之前判612冼手足同一位

兩位唔洗咁二元對立啊嘛

火魔要用啱時候，如果嗰日本身根本冇打既意義，但冇啦啦整個火魔「畫面好靚」咪無謂囉

屌佢老母咩紅官
斬到爆肺都仲坐得少過汽油彈

屌

上訴啦屌你老母

推

唔係告同一條罪
今次明顯係揀左條最重嘅意圖縱火黎告

休班犬

屌

活在黨下，奶與不奶共嘅分別

之前一單黑幫汽油彈燒警車控九條罪都係4年4個月
呢個未掟就4年...

推畀律師

唔知掉黎做乜鳩, 燒完個地下又唔識痛, 好無謂, 你話吉鳩隻警犬囚4年就話者

掉去路中心根本無意思

起撚左你底啦屌你老母
藍屍黑警五毛死全家落地獄

有冇得上訴

好重

胡雅文
上次冼手足嗰個

港共死全家

仲有無得上訴
定認左就一定要接受判決

Cls

黃色經濟圈

上訴啦

果然

呢到無二元，得斜坡

應該有刑期上訴

紅官確實係要制裁

下次大家識做啦
斬狗=情操高尚

可唔可以刑期上訴

其實係
燒地下坐4年真係好唔抵

紅官黑警藍屍

斬人就情操高尚

安家費

咩邏輯，根本係抗爭內做乜鳩被捕都判以年嚟計嘅刑期

畫面靚
賺幾句手足好波

屌佢老母

害死埋個阿媽

very sad time

認同係有需要

呢單近啲
都係認罪後判25個月

斬到三個傷一個入埋ICU都係3年
袋住火魔已經4年
屌你老母香港法治

可唔可以幫手湊錢比佢爸爸
對唔住 真係 坦白講 我真係乜都做唔到
Between 大家寫左投訴信未。
求下你地

放心 香港法律制度有嚴重缺陷 所謂坐四年實質係坐三年幾啫 無人需要坐足架

D狗官唔知係咪同後生有仇
屌佢老味臭閪

光復香港時會還你一個公道

點解咁重? 律師有無盡力?

手足坐咗220日

咁就4年=48個月
Dllm

紅官當道

分化少陣啦狗仔

無手足你連五毛都無得賺

有冇上訴？

咁應該會再放早啲

佢而家係鳩判，你遲啲唱歌都係犯法要坐監，呼吸都係港獨。

唔使話我滑坡謬論，大家有眼睇，你退縮唔代表對家會收手，佢地只會得寸進尺。

但起碼兩年

下次用刀魔

你好難要求一個普通人 係緊急關頭顧慮到咁多 可能佢都係只係 想拖延一陣幫人走

企圖咋wo, 冇真係做都4年？
斬到人重傷就情操高尚？
燈光師斬係因為社會運動令佢壓力大
佢冇傷到人情操仲高尚啦！

縱火罪都係10年依類...
希望上訴到去高院減刑

仲要讚話情操高尚 仆街

藍絲就45個月 黃絲啊？終身監禁啦

多謝班冷氣軍師

乜都冇燒認罪都4年
咁斷正係咪要終身監禁

bane

求下大家黎送車

咁都4年。。。

又係le 隻狗官

事實上縱火係有權判終身
不過要上高等法院等陪審團裁定罪成先有機會判終身

企圖都4年
黑警真槍謀殺就停職都唔洗

其實係2年幾，扣假 = 再乘2/3

重點係火魔
高成本（捉到入硬罪 仲好重）
低效益（1隻狗都傷唔到 扔地下）

仲勁撚過國安法屌你老母

4年? 殺人都唔撚洗啦

係咪有三十幾支火魔果單？

可以點幫到手足
籌旗安家費

黑警死全家

畫面型嘛 有火
實際作用係0 衰過石仔

性質差太遠，又冇帶助燃劑
但依單係重判，冇可否認

35+救手足

搞暴動=袋住火魔
咁係人識選擇原來搞大D一樣坐時間

正臭西黎呢個

呃公屋1個月緩一年
元朗打人無事
放火四年

香港法治 笑鳩死人

佢仲有個呀爸要照顧
我地幫佢照顧
但首先要有方法

唔扔火魔=唔係抗爭？
講緊火魔得個樣完全冇用 但判又判得重
低效益高成本

火魔 效果
引狗清場 製作營火舞會

正正因爲有陪審團，大波驊先交去區院，區院清一色紅官

之前還押左幾耐？扣埋假期實際仲要坐幾耐

屌爆佢條臭西

CLS..

仲大罪過斬人
香港法治

同我鄭月娥鬥嘅下場就係咁

同個班手足好波撚一樣 有火=抗爭=好波

按法例在港服刑的在囚人仕，最多可以得到刑期三份一之「良好行為刑期扣減」(Remission for Good Behaviour)，其時間大約等如扣除星期六、日的假期，但性質卻以「良好行為」作判別基礎，作用是鼓勵在囚人仕在獄中奉公守法，換取早日出獄。

無學歷狗官

還押咗成半年
早排先俾保釋

做得狗比人燒有咩問題

屌.........

施君龍燒死人都係8年
手持汽油彈都要坐4年

還押咗220日
判咗4年
行為良好最盡再減1/3
實際上要再坐多410幾日

法庭叫大家有咩事斬人好啦，唔好放火

下，4年？
會唔會上訴

有冇議員幫幫手

完全唔希望手足抱著一個態度，留返俾其他人用
啲錢籌得出嚟，就係用，個個都係咁態度，啲錢就完全冇用
唔好介懷自己受惠於人

好嬲

乜都沒燒又認左罪都4年

縱火可判終生 佢仲要比人斷正 ... 認罪減好多啦
叫人出黎掟 諗下值唔值啦

即係一年半？

手足會唔會上訴

咁都四碌 痴撚線

紅官一撚定有個人私怨/收左order 咁判
關運動事就一定重判到盡

可唔可以捐錢俾佢家屬

認咗都 4 年，姐本來 6 年。

612告左急都係得幾千萬
大家真係好嬲

將呢個仆街政府連根拔起, 平反所有今次運動被捕既人, 成立新香港國先可以幫到佢地

唯有勝利 先可以救到手足

係咁既時勢
佢判咩係基於立場
你估真係睇行為咩

點呀死五毛，坐唔足最開心係你啦

食黃店整yell card得唔得

信template?

坐4年即係48個月，假期1/3即係32個月，再扣還押7個月總共25個月
明顯重左啦，之前汽油彈認罪就12-14個月，佢就認左都1年8個月

35+有用啲

火的魔法師

斬人就情操高尚,乜都無燒坐4年

好大打擊一定

on9 仔先以為玩下冇事

買張yellcard 當贏左算啦

唉
點解都係好人只會遇到唔好既事
惡人就無事...

渣住未掉坐4年

渣車撞斷人雙腳毀人一生坐15個月

H.K.

出黎一定要俾個區議員佢做

唔係

真。香港人

縱火係好重罪，重過暴動...

又捉到五毛

拉左成萬人 我當告得入得一千
區議員有幾多個位
嬲

人地外國就真係掟得真係掟人 or 阻到推進 同埋人地有技巧掟得好遠 呢方面韓國人同希臘人係專家

邊個教佢認罪

大約咁上下
但行為良好唔一定會畀

黑警狗官死全家

到時已經煲底見過左好耐了

縱火不嬲刑罰好重，而且依單係斷正
唔上高院所以差唔多到頂，認罪減1/3

放火

戇鳩你估人地冇諗過？

poly 同中大大戰就係靠火魔可以頂住警察。

好嬲好嬲

斷正呀，仲想屌人認罪呀on9仔，你有無睇新聞㗎

其實佢冇講錯，就算殺人坐終身，可能坐二十年左右放

有早知，冇牙醫。

又一隻

係

痴撚線
佢爸爸父親節個日仲話會等佢

有冇link?

上面有案例，點都未點又冇傷人都係2年左右

成班係到上帝視覺 事後孔明

揸刀斬到人入icu都係4年香港法治

冇辦法，好多人失業

WTF

你果陣講會比人當5毛

魚革有案例

火魔咁撚重罪？

任個官主觀地按所謂量刑起點加控罪最高量刑任意撥上撥落，21世紀判刑仲咁唔科學化，法律界係一班思想落後同與時代脫節既垃圾

胡雅文

笑死200萬人得2萬個人捐
依家就業率得1％?

千祈唔好畀電話黑警，咪撚戇鳩鳩亂講野！

講左嫁啦，班連燈軍師只係將反對者講成五毛。
On99，為左掟個地下坐4年

屌你老母港共

唔告放火
咪告暴動囉
你估唔會入罪咩？

oppppp

唔好俾班mon po, 休班狗帶風向
你估D手足行動時無諗過呢D野？
知有呢D風險都照出，係認同要咁程度嘅手段反擊班狗，港共支共
我地無力無膽量行動嘅，唔係事後孔明，而係感謝手足嘅犧牲

好嬲呀 咁71仲出唔出去好

25號截止 check清楚全家有冇超區票

籌旗比手足屋企有冇人搞？

黑警又自編自導

擋住到架裝甲車就真既 但班狗要強攻你估入唔到去咩

同埋中大理大用火魔有用 唔代表平時街頭戰都有用 爭好遠個環境 喺窄巷緊係有用啦

多謝手足

如果係我一定受唔住呢d打擊
媽咪死左，而且仲要坐4年

唉屌

pppp

紅官

冇 失業率高

on9

光復香港 先對得住手足

屌你老母

cls

好撚慘 送埋老母最後一面 之後要坐4年
到時真係要安家費比返手足先得

講多謝手足個班
呢家唔知有咩講
仆街害撚死人

連登軍師為左睇live興奮d,就累手足坐幾年

Same
就算繼續生存都係為咗佢爸爸

雖然無論邊個受罪就算有假扣都係冤獄嚟
不過佢呢個cm只算係以事論事

係睇政見判

四年講真差唔多，天琦都6年。
連燈班垃圾軍師推人入獄宜家就話判得重，跟本縱火好撚大罪

屌佢老母死紅官死黑警死支共

有撚人會比咩
己成condom

有人搞即捐

我都唔係話手足做傻事，只係對火魔呢件事有少少睇法姐
同埋而家佢擺明唔當你係普通人對待，咁只可以令自己唔再做普通人

真係屌你老母

肯撚定全部有火魔負責判嘅都係死紅官

所以我之前都出過post叫手足唔好向狗屋掉火魔
真係完全無收益又高成本
不過總係會有D人就出黎騎劫 講埋D: 岩呀 我地一齊食黃店抗爭啦

好嬲呀
仲唔出嚟抗爭，點對得住手足

手足係咩意思呀
人嘅手同腳係唔會分開嘅

但抗爭現場手足俾人拉
我係離開變成手足分開嘅

抗爭完就投票比泛民

你話呢
尤其自己唔洗做果陣

大家可以睇埋呢篇
真係真係好感人

啱啊，中共同港共，死黑警唔知仲會害死幾多人。

死撚開啦你

坐咗監仲有剩餘價值

囚犯可以監獄投票

將手足揸干揸淨

你坐監泛民當選，
泛民主派人工照出唔做嘢唔上街

#299

佢阿媽先慘

老老柒柒
4年算係咁
唔忿氣嘅係情操高尚咁撚短時間

咁都4年

又block一件

彰顯公義
坐完都係27再掟過

呢d情況其他國家會有民怨...會好多人上街發洩同表達不滿
係香港wfc.....

硬係無果種爆發既feel...大家都問...咁你唔去？咁可以點？
話法治已死...但沉默接受都係omdb一種

CLS

香港人食黃店當抗爭

我係專業課金戰士
每個月捐五百立場 五百612
眾籌實會捐

好心痛

之前個幾次係管有, 今次係斷正見到佢用, 一個告攻擊性武器, 一個告縱火, 點同

推post

五毛你收皮時啦

食黃店

所以個刑罰起點根本唔需要咁重

區院爆頂係7年，宜家判佢6年，因為認罪扣完先4年喎
天琦係高院摸頂10年，你真係覺得差唔多？

認罪冇得救

告左急都係幾千萬咋

佢媽咪係咪就係富康開小食店果個

手足用唔用火魔，唔係我哋有冇鼓勵嘅問題
用得火魔自然會衡量返個風險㗎啦
有邊個唔知自己隨時俾狗咬到？
有邊個唔知隨時暴動十年、縱火判終生？
但佢哋點解要照樣做嘅原因，就自己企喺手足角度諗啦

想點撚樣

衡量過先會認罪

戇鳩仔 唔認既話你幫佢坐多兩年？

好慘，其他人就UNUN腳繼續風流快活做港豬，你就要坐4年，出到黎工又搵唔到，又冇人籌錢俾你，手足都係condom

敗者為寂

Cls 誤殺都未必要坐四年

我地有做野嫁
食黃店當贏

重判縱火多數係牽涉到民居或者財物
意圖亦係
佢係街到被捕 告意圖縱火 呢個係過份重判

審呢單case嘅狗官吓吓都攞6年做量刑起點好過份

戇撚鳩

香港撚有法治 黑警死全家

魚蛋嗰陣就係搵天琦嚟祭旗擺上高院諗住砌到最盡
點知發現陪審團累事搞到只可以判到6年
而家就擺晒去區院摸到7年就算

不過尊重手足

。。。

屌佢老味垃圾紅官

我而家真係想像唔到當初好熱血掉火魔果班人，而家俾人當condom既心情係點 係咪後悔到仆街，之前個個就話坐監都好，要爭住養佢地咁。而家就講緊移民走佬，自己就要坐監

重點係砍人又4年
企圖縱火又4年

屌你老母

呢個真
跟本香港人就係自私

.............

斬人斬到入ICU

勇武浪漫主義害死唔少人

Fuck

好彩果陣諗清楚 唔值得為班柒頭衝
如果唔係真係變condom

之後呢

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

dllm.

有無咩可以幫到手足

哭撚左

一早知唔撚值，仲要開口屌人放負同失敗主義個班，通常先係最笠水食下黃店上fb 嬲下就以為自己最勇武

Block你老母臭閪

狗官

浪費火彈

光復香港 黃店革命

持有都4年 wtf

震攝人地

覺得係建立先例比其他case

義士......
連登仔會繼續去黃店濕平，繼續抗爭到4年後你出黎

建議手足真係唔好咁上心
香港人唔值得

咁樣你想點？繼續放負？

真慘！冚家鏟！唔使坐4年咁多啦。都冇傷到任何人，捉佢個死黑警一定要死全家！

面對現實啦

斷正縱火喎

依家開始清算

手足唔好放負
好影響其他手足。

比d正能量

日日响呢度講足4年啦
好快

陳同佳要四十年啦，累咁多人

老豆冇埋個仔
老婆又死左

將軍澳藍絲斬人斬到女記者入ICU先判3年幾
呢單判4年 仲要枝火魔扔都未撚扔

咁你覺得又可以點？
真義士一個一個坐監
你班柒頭淨係識話革命
到頭黎衰撚左就話人值唔值得
又叫人出返嚟重新出發
對你班柒頭上心就玩撚完啦

push

40年 十世佢都還唔到啦 佢條女嘅命其他手足嘅命香港嘅命。佢一件事加速曬

港豬：抗爭還抗爭 唔好搞到我層樓

你咪繼續話，食黃店當抗爭呀乜乜乜(其實冇人咁諗，你自己幻想）再話condom乜乜乜
冇用架，繼續蘇聯式放負

我講大話對件事有咩幫助？
個現實就係咁
你唔接受係你既事

其實只要外國用要d方法 承認港共為非法政權

我完全冇講過值唔值得囉！
有遊行，繼續遊行，做文宣嘅做文宣，聲援嘅聲援

坐監又唔係哩條撚樣坐
佢緊係講乜鳩都得啦

Over my deadbody

希望手足繼續用監獄度賺到既錢支持黃色經濟圈

爆食黃店 影上fb
抗爭完成 最緊要同路人老闆賺得夠
手足話之佢坐幾多碌 出番黎先算

真和理非嘅 我欣賞
但係你知唔知而家好多人心態都冷卻左？
連和理非都冇乜人做其實
已經逐漸少咗好多人做文宣 聲援被捕手足
對家見到咁樣仲唔清算？
我相信每一位入去坐嘅手足都抱住好無奈嘅心情入去

戇鳩 你睇下六月有幾多人出黎先啦
咁你不如解釋下點解612告左急都咁撚少錢
我幾千幾千咁捐 我屌你老味
最後得兩萬幾條友捐
你同我講光復香港？
錢財身外物 連呢一樣野都做唔到
日撚日食黃店 搞撚埋d yell card
你叫班仆街食屎啦

正解
咁講唔係為左咩卸責。
而係請唔好當手足係弱智，會比網上言論鼓吹就用火魔。
用結果論去衡量行為價值都好唔應該。 假設如果當初係火魔引起左國際公眾注意又被解讀成係只係燒地下無傷到人， 係另類式既和平抗爭，獲得國際支持。其實唔係無可能。
只係結果唔係咁就將手足既effort 定義為蠢，我就不以為然。 當然而家坐既唔係我，我講呢d 好無說服力。但我唔想手足坐監之餘仲要比人用結果論講到佢係蠢先有咁既下場咁。
sorry for 1999

真係好觸動

爸爸接受訪問嘅原因
我同個仔，兩個都麻甩佬，你知啦，肉麻嘢講唔出口，有時講嘢冇咁深入。我想用另外一種方式同個仔交流 ，希望佢喺入面睇到。

手足親手寫嘅求情信
在家中的數十日，及以後的將來，只餘下我和爸爸相依為命，我只想在爸爸有生之年繼續照顧他。

算啦唔好講事實啦
班人唔會接受到
一陣又比人話熱狗

法官認為，被告行為罔顧路障後的警員的安危，刑責甚高。而政府去年10月已撤回修訂逃犯條例，但社會示威仍然不斷，有人無差別投擲汽油彈，認為不應視他們為示威者，反而應視之為罪犯，上述行為亦不能稱得上和平示威。

垃圾法官 警暴又盲撚左呀屌你老母

胡雅文冚家產

又搞浪漫主義
食左黃店未先

4 年

一定係講緊你全家

Yell card $25一包 不如捐去612好過啦
唔明點解要去買 儲齊d卡有撚用咩

都係4年
都係胡雅文判

之後？

本身都想做返隻港豬乜撚7都唔理
但啱啱上返嚟
屌你老母見到班柒頭叫人重新出發
：有咩可以幫到佢
：咁都四年..cls
真係睇唔撚過眼
講真害撚死晒班前線
原來啲隊友廢撚到咁

推推推

儲齊d卡可以換到五大訴求嫁
兄弟爬山呀嘛 但佢地唔知想爬去邊

都有用既 幫人爭取立法會議席 每月10皮囉

成班好嬲好嬲 之後做咩

所以咪繼續做，有幾多做幾多
我睇唔見冷嘲熱諷有咩效果

唔係前線有問題
係班隊友柒撚到咁
點玩呀

比人拉左連安家費都冇
比錢其實最撚安全 冇成本
但連呢樣野都做唔到

講事實又話冷嘲熱諷

齊上齊落

如果大家比咁樣嘅浪漫主義煽動到
希望大家幫手出席旁聽 送車 寫信 612捐款
星期一至五同星期六朝早都有好多案會上庭

Btw
如果你有能力思考
浪漫主義又點會影響到你

Share 去 ig
推post
食黃店

仲有冇？

香港人錢都唔捐
唔好咁多期望啦....
利申左先 捐左幾皮

首先完全冇人覺得35+，食黃店等於抗爭，係你唔知邊度嚟嘅諗法

我一開始已經咁講，係D冷氣軍師係到吹捧D學生/後生去掉

做乜9？
五毛又出黎開工？
屌你老母 港共破壞左幾多家庭
你仲做五毛狗有冇良知

有一半人完全封鎖

屌你老母

我明白冷嘲熱諷係乞人憎
但係唔用呢個方式表達
係唔會有更加多人留意
我都唔想場運動咁樣完
我都有我嘅情緒
我好想大家反思點解會變成咁

不如你去下Facebook d 黃色經濟圈group 行返轉先
35＋叫制度上抗爭 你睇下泛民班人點講

光復到香港先救到手足

有冇諗過大家不嬲都係咁

你咁講班人又會話你5毛狗

係 不過冇錢！

斷正

冇乜所謂
起下我底就知我係咪

口口聲聲話革命
轉過撚頭人哋派一萬蚊又多謝又還神
法官9判又話有冇搞錯過唔過份
制度裏抗爭

不如咁講，掉中人就判十年，咁你仲叫唔叫人掉

其實依啲判刑手足
佢地屋企人有冇人跟進
生活費夠唔夠洗

成班人一萬蚊竟然唔捐左佢
你諗下一千個人捐 都一千萬安家費
但算啦 冇人會咁做

好嬲好嬲手足

冇
唔好再浪漫主義
香港人就係咁

劉馬車都坐得少過佢 果然藍絲係有優待

Ok...

我都識佢但佢無咁講我知
佢話係律師講證據確鑿無得打

有無邊個團隊幫開佢?

屌你個五毛話人害死啊媽
你老母就死全家

你fc左先講啦戇鳩
屌死你條垃圾

我上面條友講
關我乜事

抗爭成功

預計會同佢地監獄相聚架

hi 5毛

叫左你地和理非，多人參與，人多國際回響又大，比狗咬付出成本又低

係要推人去死玩火魔，叫你地唔好又話人五毛，而家又喊苦喊忽，成班精神分裂

入境處縱火案 2死44傷 告誤殺都係坐5年
香港法治

手足係認罪嘅，所以只能夠就刑期提出上訴，但本身呢條罪判刑四年唔算太過重， 當然亦都唔係輕 ，但上訴有風險，因為可減亦可加， 要諗清楚先至做

為一時爽快 坐4年監

MS WOODCOCK 尊容

你諗下
大馬路到攞住嗰汽油彈又係意圖縱火
有人喺你屋企門口倒火水又係意圖縱火

但係個性質完全唔同
所以縱火相關嘅罪行刑罰range 可以咁廣

有無被誘導？

只係坐三分二，四年即係大約坐32個月, 而且佢已經坐咗八個月，仲有兩年左右可以出嚟

我拎到錢
返大陸食海底撈算
好撚過比黃屍豬風流快活

點解唔趁出到嚟嗰一陣食沙律

block

依個post真係群魔亂舞

黃店老闆表示支持

On9

yes 係以事論事
我咁講係覺得好似強姦罪咁
就算話判犯人坐夠十年
但個受害人都會知道佢扣完假可以提早放
都唔係好事
更甚係販毒果啲三十年可能二十四年度就放 咁係咪好可笑呢

OMDB

jm9

10年我會叫佢斬斷佢d手腳啦，好未

大家太大壓力

咁叫嚴重缺陷？

我一萬會支持黃店一杯珍珠奶茶，我黃到金

身體最誠實

出黎可以入黃店做服務員，黃色保護圈

判詞全文:

表面係燈光師
其實係火魔師

Omdb係咁
啲狗知法犯法坐得咁撚少仲有得扣真係好仆街
一日有啲死狗官審，無論扣乜撚都係假，唉

關大律師月初打贏過10.1 黃大仙案,如果判斷無得打都無計

政治犯

連登仔：革命係咁架啦，多謝手足

斷正打條撚咩

dllm

屌你個香港法治

一千萬安家費養手足點解唔直接一開始揾僱傭兵
612又係，打官司都幾千萬，
幾千萬可以做好多野啦，走去同老共打刑事。
走去掉汽油彈，硬膠膠

胡雅文我屌你老母

你去搵囉 屌你老母 剩係識講

咁你捐咗未呀
好嬲好嬲 on9

戇鳩 捐撚左幾皮又同你講咩柒頭

咁就一世 俾連登害撚死

可能人地願意為香港犧牲呢

係唔係上訴就可以去高院判？

企圖都4年？你癡線點判點計量刑起點呀？

唔係狗官係咩?

Cls
真係欠咗佢哋好多

認企圖不嬲大鑊，邊個on9律師撚手足

721班人呢？

梗係入硬斷正先會咁快上庭，相反poly個班排返10年8年，又無證據，好大機會無事。
斷正不嬲好難搞，個官問你揸住做乜，唔通話攞黎飲咩

搞撚錯? 4年 上訴刑期上訴刑期

你岩！林鄭害死好撚多人！點止佢老母？下一個死應該係你老母

可以話受現場環境影響，人地藍屍斬人，紅官都識幫口話受人影響自動減刑

小心休班狗

暴動師
咁就四年 玩完

玩咩完 今晚假期前夕
成班手足去食黃店買yell 卡
洗咩理坐監果d 最緊要爆買爆食黃色經濟區

過身仲好啦，起碼呢d無負擔，有d手足有家人個d仲慘

wooooo~~~

今晚食左黃店，上連燈post左2次文宣
希望光復到香港😌

籌100萬

有無再擺低多d 唔洗找
唔係咩叫黃到金

我地要幫坐緊既手足食埋一份

斬人判45個月

CLS DLLM

手足...對唔住

拎撚住比人斷正捉你點打啊

無牙，要草錢買唉瘋😅

係呀

上網冷嘲熱諷一定最有用 我都要加入呢個陣營

所以咪話你on9
人哋捐撚咗幾皮又同你講咩

有冇手足幫手定期送煙仔比佢？

斬到重傷都應該要4年啦咁

手足對唔住